發覺用正常人思維炒股輸9成

又話疫情第二波，黑鬼內戰，中印打扙，南北韓打杖，g4流感，國安法，蝗禍，水災，侵侵連唔到任，延長經濟重啟 ，失業率新高。

你老尾仲可以日日爆升，唔痴線都賺唔到錢

青山應該好多炒股高手

股市反映未來預期, 唔係過去發生既野

不厭其煩講,跟消息炒市死左10世

點解你覺得未來會好？

睇新聞炒股多多都唔夠輸

應該咁睇:
正常人=散戶=炒股輸9成
正常人諗住咁多衰野一定係跌->散戶諗住咁多衰野一定係跌->買跌輸9成
所以咪升囉

依家個個都話美股gogogo

但前排肺炎老美跌左8,9千點

我已經輸到無眼睇。根本唔合邏輯

肛交所成350，係咪黎緊日日成交量3000億樓上？ 大春代果時都係2000億成交，都冇300

What gets us into trouble is not what we don't know. It's what we know for sure that just ain't so.

係好多都賭仔心態 係到靠估，以為升咗咁多日一定跌，你見咁多騰訊熊就知啦

WWII

西班牙流感死一億人

只係你一廂情願股市跟住你心情走

冇你班連登股神輸錢
班有錢佬點樣扑你女神生BB?

好懷念，賺到笑

試下掉轉黎買
可能贏9成

唔睇任何財經新聞同分析

逢跌必買

其實贏錢唔難

講緊美股

以為股市一定跟世界市況行？其實股市行先左一步升定先

幾個月前跌到扒街 所以人都笑我傻仔做咩唔放 等低位入
我話我長期嘅 講緊十年十五年起跳等將來人生行得好啲

而家佢地都投哂降話我勁咁都sh到

數據咁靚仔，all in，點解美股又倒插阿

美股得一招
跌買，strong hold
就係咁

俾你低位入市機會
all in

on9仔
班散户下下跟消息炒就想贏?
當班大户死嫁?

呢個真

有冇睇marvel架
消滅左一半人口未來就會變好

跟連燈主流做對家都夠做喇

股市都有通脹現像咁

price in 左.
buy in rumours sell in facts.

睇圖>睇新聞

所以我買埋嗮啲垃圾股，諗住會非正常地升，結果都係keep住跌

肺炎果陣買晒700 388 呢加睇樓了

連登呢排人人買升

疫情完重開經濟加埋印出黎既錢爆升
黑人內戰解決美國幾百年既難提爆升
南北韓打仗美國賣軍火個別股份帶升
G4流感係咩黎?醫療股帶動大市大升
國安法穩定經濟無人示威裝修爆升
蝗禍關咩事啲蟲係印度姐 不過都大量採購農作物刺激經濟小升
水災年年都有架啦 提高就業率小升
侵侵連唔到任重大利好 經常出POST擾亂股市 連唔到任從此有升無跌
延遲重啟經濟 聯儲局無限QE直接派錢 爆升
失業率高如上 政府派錢刺激消費 今個月非農數據又贏 報復式消費爆爆升

主要係科技股帶漲
而科技股既升跌又係最奇怪既種類

你諗會非正常地升，所以跌

我覺得油股跌得多會反彈 結果繼續跌

我覺得WLL垃圾遲早跌返穿1蚊 就一日反彈15% 我只好加PUT

無限QE

點睇佢 一定會升返 一路跌就一路溝？

睇新聞炒股

首先係用正確方法選股
然後股票數量類型夠分散
逢跌就溝

最簡單：指數ETF

arkw? 港股都好多vcp?

我唔知乜係股
但我知你選中左，未來第一間研究到武漢肺炎疫苗既公司，一定賺到笑
除非冇上市🌚🌚

所以應該點炒

用大戶嘅思維去睇市

到你買升果陣就會停

仲有咩事可以衰過而家差唔過肺炎就係最好

有好消息=係時候準備清倉
有壞消息=係時候準備入貨

呢個咪係正常思維

啱呀
all in 700 call

支持国家支持政府
信政府唔驚

有冇諗過係你唔合符邏輯呢

所以咪日日升

當任何時候 個個都話將會更好果陣 股災就會到

等淡友輸得7788先會跌

tsla 3xx 無入

sh到今日就係
388 我23x個陣入左少少
上望300走
點撚知仲有得升

呢樣真，不嬲唔識玩股票，有日見佢水災 人生第一次買700 試下水災佢會唔會跌，460買 放下放下係到琴日望上到520咁濟⋯⋯

錯信正股驚西。。。

年資夠長就會明, 最近諗到既雷曼爆左反彈6000點 , 暴力救市前又升左6000點

之前傳阿爺運左過萬噸黃金來香港托市，就解釋到點解咁多人走資，港元都咁強。因為將黃金賣左變美元再兌港元再入市，所以個港股咁強。 同埋主要都係托騰訊，因為恒指比重高。 做put 的一定比阿爺夾死。 但又唔敢買上，因為當托市既錢用完就會跌到仆街。

其實任佢地講：最黑暗都過左 / 追落後 / 見底尋回
之類既字眼

仲有國家隊呀

大戶覺得好咪好囉

我當時Tesla 成本700蚊。大跌果陣朋友仲唔理解我點解仲買 溝貨
我400蚊再買多左
叫佢買唔買
今日1200了

小小事，你睇得太大！

股市同經濟無任何掛鈎，只不過係一個賭場

新聞<圖表<媽咪麵

其實只要你係有錢佬 有幾百億 開左兩間公司 A公司向B公司落訂 啲交易額咪億億聲

美股又升
一陣港股又正囉

未來既預期係來自過去發生既野

呢D係窮人思維

我tsla平均480 一股都無賣 d fd係咁話有排跌 落到底先撈返啦咪仲賺
當時我好有決心只買不賣 長揸
到而家都無賣過 +153%

你以上講嗰啲係唔正常既人既思維

根據過往歷史?

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

發覺用正常人cctai中學生思維炒股輸9成

日日牛佢老母咪嬴囉

古一招
美股版

炒股唯一指標就係媽咪麵

港股倒返轉
52週高，放
52週低，放
24000，阻力
24500，阻力
25000，阻力
25500，阻力
每日都裂高開再低收冇仇報

你唔識高位放 低位入本身就傻仔啦 SH只不過係你唔識姐

之前跌嘅已經反映晒

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

2年前中興比人制裁 跌到落去9$，10$ 正常人諗仆街喇 當年唔知邊份報紙訪問個匯豐定乜的股東 總知就係居屋股神 佢話依家唔好買匯豐要買就買中興 有國家支持驚春咩 之後低位彈上17$ 到依家 24$ 完全當冇件事...

收到消息之前，啲資金已經行先一步走晒啦
到你睇定啲行動嘅時候啲錢又入返嚟

發覺用正常人連登仔思維炒股輸9成

市呢D野係rigged架啦, 好似FX咁, 有能力郁個市班人(如國家銀行)一早有哂全球經濟個agenda同D報告結果黎做野, 散戶睇住個economic calendar黎玩公佈不合預期先買趺已經太遲

大戶同你睇同一張分析圖知你點部署, chok完你止蝕位就反彈啦, 零和遊戲, 大家買同一邊點制做liquidity比佢地賺?

發覺用正常人思維炒港股輸9成

今日咁多成交又唔升

瞓咗十幾年啱啱醒? 自從QE之後股市同實體經濟就無乜直接關係

根本乜消息乜技術分析都係垃圾
同占星術一樣 升一個解釋 跌一個解釋

你咁悲觀 點玩投資

大户夾埋政府玩鳩散户

好耐以前第一篇就講唔好憑自己認知去買股
尤其當我地冇能力去踢穿謊言

據了解 未來9月預期爆多波

呢個真 今日被迫要轉好友 仲黎得切

第一件事，係唔係以前用正常思維會賺，係呢幾個月至蝕？

如果係，咁係從今以後用正常思維都蝕？定過一段時間用正常思維會賺？

第二，如果以前都唔係用正常思維會賺，例如只係好似六合彩隨機發生，咁點解你會產生「xx思維九成輸」呢個觀念？

Priced in
And no one gives a single fuck about that